Ted Cruz反對法案 點睇在美手joke屌到撻皮 CCToy就追住佢條撚含？

US Senator Ted Cruz blocks bill giving Hongkongers special refugee status, citing spy threat from Beijing

“I’m enraged,” said Jeffrey Ngo, a Georgetown University PhD student and an activist whose advocacy work has included meeting with US lawmakers. “[Cruz’s] actions today have single-handedly endangered the safety and security of me and others just like me – Hong Kong protesters currently in the US.” “I cannot agree [with] his dismissal of the positive impact that this bill can have to the lives of real people,” Ngo said. “And not just the lives of real people, but the people who he purports to support.”

Jeffrey Ngo

在美手足？
Sorry我諗無人當佢係手足，佢亦無當過人係手足

“I’m enraged,” said Jeffrey Ngo

Who

在美左膠

Scmp 報嘅
你想睇到d 乜？

連美國人自己都屌Ted Cruz仆街
自己睇下面comment

Jeffrey Ngo 敖卓軒

敖卓軒支持拜登為何會犯眾憎？

共和黨否決議案仲有班人係度舔
試下係民主黨否決 肯定又屌奶共

連登愛侵力根本比人撚緊

共和黨員講兩句撐香港，某連登仔：多謝感激
民主黨員講兩句撐香港，某連登仔：得把口咪呢D

己經唔好想理，過到英國，安份守己做個英國人算
反正連登仔d思維同共產黨差唔多，我諗唔少連登仔都會睇通睇透，急不及待投共玩玩…

民主黨做左d乜去幫
共和黨將香港同中共睇齊

講真5分鐘既反對原因唔係好難明姐
定係有人睇完都唔覺有問題

真心樓主
朱牧民都算啦
下次咪撚貼敖狗出黎啦
佢唔撚係人黎架

愛侵力真係溝通唔到

撐侵無問題我都撐，但太唔理性就會出事

只要質疑一下共和黨就會有成群連登仔衝出嚟講「咁你仲想點呀？！空降美軍同你光復香港好唔好？」

其實收咁多香港人做難民會唔會好似法國收難民咁，一陣比啲仆街嘅（藍絲）或者嚴重啲，間諜入曬去咪大鑊